11.3太古城慘案，太古城保安經理郭榮輝，原來是退休警察，11.3放警入商場，製造恐怖襲擊，致多人受傷，

11.3太古城慘案，太古城保安經理郭榮輝，原來是退休警察，11.3放警入商場，製造恐怖襲擊，致多人受傷，這個保安經理沒有盡忠職守，威脅居民人身安全。

退左休都仲要做保安搵食

有咩咁出奇, 大把popo都係咁
55就退休幾時先得過世

Push

真係勁多退咗休做保安

似乎太古城街坊已經收貨

無哂反對聲音